[外國留學]如果雪櫃壞左點樣暫時處理入面啲生肉

琴日下晏買完餸一返到屋企就發現個雪櫃壞左
其實我係咁啱留意到個雪櫃無左平時製冷既聲音先知道
一路見佢有燈著以為冇事
點知入面啲野完全唔凍
我自己又唔想麻煩到鄰居, 又唔知佢地幾時得閒比我入屋
所以都係自己搞掂算
Call左agent, 話星期四先有人黎搞
問題黎啦, 咁我買返黎啲餸點搞呢?
我諗過
首先將啲肉煮熟哂佢, 我諗咁樣無咁易發臭同生菌?
之後再將啲肉放入個碗, 再用保鮮紙包實
最後放入一個大既保鮮盒再加滿水
由於我身處既地方都幾凍下, 重要啱啱轉左冬令
所以就將計就計, 放個設置好既保鮮盒放到窗口位
唔知咁樣會唔會掂

包實放係balcony 起碼頂到一日 如果天氣夠凍 雪埋汽水都仲得

有鹽醃曬佢

本身雪櫃多少都有保溫功能，多少都隔絕到外界影響，買包冰返黎放入雪櫃，放返野食入去，無咩事就盡量唔好開雪櫃就得

利申 無留過學，非獨居

自首啦，人肉最尾點都會轉出臭味

一盒生豬肉碎
其實呢家聞落已經半盒雞唔食得
啲味勁酸

我樓下就係警局
最危險既地方係最安全

我呢邊就黎12點夜晚
應該冇地方可以買包冰

請埋班警察上黎BBQ，醫到肚，毀屍滅跡之餘仲可以令班警察變埋共犯

UK

ching係估定點

附近有冇露宿者？煮左分俾佢地食囉

最後埃到新雪櫃黎
舊雪櫃一拎走就可以攻成身退
成為一級犯罪家